[突發]台灣公館站出現連儂牆

推

公館=臺大正常發揮